<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!--Toolbar-->
    <string name="tlb_reg">Регистрация</string>
    <string name="tlb_phone_confirm">Подтверждение телефона</string>
    <string name="tlb_keys_sync">Синхронизация ключей</string>
    <string name="tlb_data_sync">Синхронизация данных</string>
    <string name="tlb_settings">Настройки</string>
    <string name="tlb_qr_code">Qr-код</string>
    <string name="tlb_members">" участников"</string>
    <string name="tlb_caption">Локация</string>
    <string name="tlb_registration">Регистрация</string>
    <string name="tlb_confirmation">Подтверждение</string>
    <string name="tlb_password_encryption">Пароль шифрования</string>
    <string name="tlb_new_group_chat">Новый групчат</string>
    <string name="tlb_new_forward_mess">Переслать сообщение</string>

    <!--Registration-->
    <string name="reg_click_agree">Нажимая на кнопку \"Продолжить\", Вы подтверждаете, что прочитали и согласны с <a href="#">пользовательским соглашением</a>
    </string>
    <string name="reg_wait_confirm">Sender ожидает подтверждения на другом Вашем устройстве:</string>
    <string name="reg_sender_now_calling_to_you">Sender звонит Вам…</string>
    <string name="reg_phone_number">Номер телефона</string>

    <!--ProfilePage-->
    <string name="prf_tell_friends">Рассказать друзьям</string>
    <string name="prf_wallet">Кошелек</string>
    <string name="prf_shop">Магазин</string>
    <string name="prf_add_company">Создать робота</string>
    <string name="prf_install_this_app">"Установите это приложение "</string>

    <!--Notificator-->
    <string name="ntf_new_messages_in_gcm">Новые сообщения в</string>
    <string name="ntf_chats_gcm">чатах</string>
    <string name="ntf_you_removed_from_chat">"Вас удалили из чата: "</string>

    <!--SettingsActivity-->
    <string name="stg_new_status_error_msg">Введите новый статус, пожалуйста!</string>
    <string name="stg_new_user_name_error_msg">Введите новое имя, пожалуйста!</string>
    <string name="stg_enter_new_user_name">Введите новое имя пользователя</string>
    <string name="stg_enter_new_status">Введите новый статус</string>
    <string name="stg_are_you_sure_logout">Вы уверены что, хотите отключить текущее устройство от Sender?</string>
    <string name="stg_are_you_sure_disable_other">Вы уверены, что хотите отключить другие устройства от Sender?</string>
    <string name="stg_are_you_sure_reset">Вы уверены, что хотите вернуть все настройки по умолчанию?</string>
    <string name="stg_are_you_sure_clear_history">Вы уверены, что хотите очистить историю?</string>
    <string name="stg_are_you_sure_clear_cashe">Вы уверены, что хотите очистить все загруженные файлы?</string>
    <string name="stg_cleanup">Очистка</string>
    <string name="stg_clear_history">Очистить историю</string>
    <string name="stg_clear_media_files">Очистить файлы</string>
    <string name="stg_disable_other_devices">Отключить другие устройства</string>
    <string name="stg_disable_this_device">Отключить это устройство</string>
    <string name="stg_general">Общие</string>
    <string name="stg_language">Язык</string>
    <string name="stg_name">Имя</string>
    <string name="stg_notifications">Уведомления</string>
    <string name="stg_photo">Фото</string>
    <string name="stg_profile">Профиль</string>
    <string name="stg_reset_settings">Сбросить настройки</string>
    <string name="stg_send_status_read">Отправлять статус прочитано</string>
    <string name="stg_sound">Звуковые уведомления</string>
    <string name="stg_status">Статус</string>
    <string name="stg_user_name">Имя пользователя</string>
    <string name="stg_disable_gps">Отправлять GPS</string>

    <!--Map-->
    <string name="map_determinate_location">Определяем местоположение. Подождите минутку</string>
    <string name="map_disable_location_name">Не удаётся определить название местоположения</string>

    <!--Chat-->
    <string name="cht_sendbar_recharge">Пополнить</string>
    <string name="cht_sendbar_transfer">Перевести</string>
    <string name="cht_camera">Камера</string>
    <string name="cht_contact">Контакт</string>
    <string name="cht_file">Файл</string>
    <string name="cht_gallery">Галерея</string>
    <string name="cht_location">Локация</string>
    <string name="cht_press_to_record">Удерживайте кнопку и говорите</string>
    <string name="cht_press_to_listen">Нажмите play чтобы прослушать</string>
    <string name="cht_your_message">Написать</string>
    <string name="cht_new_messages">Новые сообщения</string>
    <string name="cht_file_too_large">Размер файла слишком большой. Максимальный размер файла 100 Мб.</string>

    <!--ChatInfoActivity-->
    <string name="chi_favorite">Избранный</string>
    <string name="chi_block">Заблокировать</string>
    <string name="chi_encrypt">Шифрование</string>
    <string name="chi_mute">Выключить оповещения</string>
    <string name="chi_palette">Фон чата</string>
    <string name="chi_leave_chat">Покинуть чат</string>
    <string name="chi_add_people">Добавить участников</string>
    <string name="chi_company_card">Карта компании</string>
    <string name="chi_phone">Телефон</string>

    <!--Buttons-->
    <string name="btn_create_new">Создать новый</string>
    <string name="btn_repeat_password">Повторите пароль</string>
    <string name="btn_scan">Сканировать</string>
    <string name="btn_continue">Продолжить</string>
    <string name="btn_add">Добавить</string>
    <string name="btn_i_didn_t_receive_sms">Я не получил SMS</string>
    <string name="btn_cancel">Отменить</string>
    <string name="btn_ok">ОК</string>
    <string name="btn_unblock">Разблокировать</string>
    <string name="btn_go_to_chat">Перейти в чат</string>
    <string name="btn_close">Закрыть</string>
    <string name="btn_go">Перейти</string>

    <!--MsgRecAdapter-->
    <string name="msg_im_here">Я здесь</string>
    <string name="msg_today">Сегодня</string>
    <string name="msg_yesterday">Вчера</string>
    <string name="msg_two_days">Позавчера</string>
    <string name="msg_three_and_four_days">%d дня назад</string>
    <string name="msg_other_days">%d дней назад</string>
    <string name="msg_not_sent">Не отправлено</string>
    <string name="msg_sent">Отправлено</string>
    <string name="msg_delivered">Доставлено</string>
    <string name="msg_viewed">Просмотрено</string>
    <string name="msg_mess_deleted">Сообщение удалено</string>
    <string name="msg_typing">" печатает…"</string>
    <string name="msg_my_status">Moй статус</string>
    <string name="msg_deleted">"удалил "</string>
    <string name="msg_from_chat">" из чата"</string>
    <string name="msg_added">"добавил "</string>
    <string name="msg_to_chat">" в чат"</string>
    <string name="msg_leave_chat">покинул чат</string>
    <string name="msg_form">Форма</string>
    <string name="msg_encr">" включил шифрование"</string>
    <string name="msg_i">Я</string>
    <string name="msg_encr_mess">Зашифрованное сообщение</string>
    <string name="msg_no_user">Пользователя с данным номером не существует</string>
    <string name="msg_you_join_the_chat">Вы присоединились к чату</string>
    <string name="msg_you">"Вы "</string>
    <string name="msg_you_2">"Вас"</string>
    <string name="msg_you_and">"Вас и "</string>
    <string name="msg_deleted_2">"удалили "</string>
    <string name="msg_added_2">"добавили "</string>
    <string name="msg_encr_of">" выключил шифрование"</string>
    <string name="msg_new_message">Новое сообщение</string>
    <string name="msg_select_them">" установил тематику "</string>
    <string name="msg_you_set_theme">Вы установили тематику \'</string>
    <string name="msg_you_leave_chat">Вы вышли из чата</string>
    <string name="msg_you_removed_from_the_chat">Вы больше не участник чата</string>
    <string name="msg_joined_the_chat">" присоединился к чату"</string>
    <string name="msg_create_group_dialog">Создать групчат</string>
    <string name="msg_group_name">Название группы</string>
    <string name="msg_add_participant">Добавить участников</string>
    <string name="msg_loading">загрузка...</string>

    <!--Toast-->
    <string name="tst_chat_not_found">Чат не найден</string>
    <string name="tst_disabled_access_call">You disabled access to call phone. Make phone calls will be unavailable.</string>
    <string name="tst_call_avalible">Номер телефона недоступен</string>
    <string name="tst_acces_location_enabled">Доступ к местоположению включен. Повторите операцию</string>
    <string name="tst_you_disabled_acces_location">Вы отключили доступ к местоположению. Информация о местоположении будет недоступна.</string>
    <string name="tst_acces_mic_enabled">Доступ к микрофону включен. Повторите операцию</string>
    <string name="tst_disabled_mic">Вы отключили доступ к микрофону. Запись голосовых сообщений будет недоступна.</string>
    <string name="tst_permisson_denied">Отказано в разрешении</string>

    <string name="tst_search">Поиск</string>
    <string name="tst_coming_soon">Скоро будет</string>
    <string name="tst_no_free_space">Недостаточно свободного места на SD-карте</string>
    <string name="tst_connecting">Соединение…</string>
    <string name="tst_close">Закрыть</string>
    <string name="tst_pass_incorrect">Неверный пароль</string>
    <string name="tst_pass_empty">Пустой пароль</string>
    <string name="tst_not_member">Вы больше не являетесь участником этого чата</string>
    <string name="tst_qr_sent">QR успешно отправлен</string>
    <string name="tst_access_garanted">Нет доступа к аккаунтам!</string>
    <string name="tst_error">Ошибка, пожалуйста попробуйте позже</string>
    <string name="tst_no_found_app">Не найдено приложений, чтобы открыть этот файл</string>
    <string name="tst_wrong_number">Неверный номер телефона</string>
    <string name="tst_same_user">У вас уже есть этот пользователь</string>
    <string name="tst_name_cant_be_empty">Имя не может быть пустым</string>
    <string name="tst_phone_copied">Телефон скопирован</string>
    <string name="tst_exceeded_allowed_number">Вы превысили допустимое количество попыток</string>
    <string name="tst_you_have_canceled_auth">Вы отклонили авторизацию</string>
    <string name="tst_exceed_otp_pass">Превышено количество попыток ввода OTP пароля</string>
    <string name="tst_otp_pass_has_expired">OTP пароль устарел</string>
    <string name="tst_you_entered_incorrect_sms">Вы ввели неправильный смс-код</string>
    <string name="tst_register_on_the_mobile_version">Сначала зарегистрируйтесь в мобильной версии https://sender.mobi/</string>
    <string name="tst_permission_not_granted">Предоставьте разрешения для приложения</string>
    <string name="tst_link_copied">Ссылка скопирована</string>
    <string name="tst_success">Операция успешна</string>
    <string name="tst_operation_canceled">Операция отменена</string>
    <string name="tst_permission_sms_off">Вы не включили разрешения смс</string>
    <string name="tst_select_google_account">Выберите акаунт Google</string>
    <string name="tst_error_save_photo">Ошибка сохранения фото. Повторите пожалуйста</string>
    <string name="tst_many">Много запросов</string>
    <string name="tst_agreement">Лицензионное соглашение с конечным пользователем программы Sender\n
\n
•	Принятие условий Соглашения\n
1.1. Настоящее соглашение заключается между Middleware Inc. («Мы»), являющейся владельцем Интернет сайта www.sender.mobi, программного обеспечения Sender, в том числе мобильного приложения Sender ("Sender услуги" или "Услуги"), и Вами – пользователем Sender услуг («Вы»).\n
1.2. Это соглашение является юридически обязательным документом, заключаемым между Middleware Inc. и Вами, и объясняет Ваши права и обязанности в качестве пользователя Sender услуг.\n
1.3. Вы ознакомились с условиями настоящего Соглашения в полном объеме до начала использования Sender услуг и принимаете все условия настоящего Соглашения в полном объеме без каких-либо изъятий и ограничений с Вашей стороны. Обязуетесь их соблюдать или прекратить использование Sender услуг. Если Вы не согласны с условиями настоящего Соглашения или не имеете в силу законодательных или иных ограничений права на заключение договора на их основе, Вам следует незамедлительно прекратить любое использование Sender услуг.\n
1.4. Если Вы не достигли возраста, необходимого для наличия права на вступление в подобные соглашения, Вы утверждаете, что имеет юридическое согласие уполномоченных на то лиц и полностью в состоянии соблюдать и выполнять условия настоящего Соглашения. Услуги не предназначены для лиц моложе 13 лет.\n
1.5. Мы оставляем за собой все права, не предоставленные Вам явно.\n
\n
•	Использование Sender услуг\n
2.1. Использование функциональных возможностей Sender услуг допускается при условии Вашего согласия с условиями настоящего Соглашения и только после прохождения Вами регистрации согласно порядку, установленному программным обеспечением для предоставления Услуг.\n
2.2. Мы предоставляем Вам право воспользоваться Услугами при условии, что:\n
1) Вы будете использовать Услуги исключительно в личных целях и не будете передавать за плату использование Услуг третьим лицам;\n
2) Вы не будете вмешиваться в работу программного обеспечения Sender услуг любым способом, нарушающим условия настоящего Соглашения;\n
3) Вы будете исполнять условия настоящего соглашения;\n
4) Вы не будете использовать Услуги для массовых коммерческих и подобных рассылок;\n
5) Вы не будете использовать Услуги для любой незаконной деятельности в отношении Нас и других пользователей Услуг.\n
2.3. Для регистрации пользователем Услуг Вы соглашаетесь предоставить Нам номер мобильного телефона. Вы соглашаетесь предоставить Нам доступ списку контактов мобильного телефона с целью поиска и уведомления Вас о других пользователях Услуг.\n
2.4. С помощью Sender услуг Вы можете получить бесплатный или платный доступ к дополнительным услугам третьих лиц (игры, иконы, аватары, смайлы, звуковые сигналы и т.п. Интернет контент). Условия использования дополнительных услуг регулируются отдельными соглашениями между Вами и поставщиками Дополнительных услуг. Перед осуществлением любой оплаты Вы будете предупреждены об оплачиваемой услуге и ее стоимости.\n
\n
•	Права на интеллектуальную собственность\n
3.1. Нам принадлежат права интеллектуальной собственности на Sender услуги, дизайн, графику, знаки для товаров и услуг, используемые в Sender.\n
3.2. Мы предоставляем Вам после прохождения процедуры регистрации право функционального использования Sender услуг на условиях простой (неисключительной) непередаваемой лицензии в пределах существующих функциональных возможностей.\n
3.3. Вы не можете арендовать, сдавать в аренду, одалживать, продавать, распространять или сублицензировать программное обеспечение, право пользование которым предоставляется настоящим Соглашением.\n
3.4. Вы не можете копировать, декомпилировать, реконструировать, дизассемблировать, пытаться получить исходный код, модифицировать или создавать производные произведения лицензированных приложений, обновлений, или любой его части.\n
3.5. Условия лицензии распространяются на любые обновления, предлагаемые Нами.\n
\n
•	Размещаемая пользователями информация\n
В силу функционального назначения Sender услуг Вам, как и другим пользователям, предоставляется возможность отправлять текстовые сообщения, фотографии, видео и другую подобную информацию. Эти сообщения пользователей могут быть видны другим пользователям Sender услуг. В силу данного обстоятельства необходимо учесть следующее.\n
4.1. Вы признаете и соглашаетесь, что любые сведения, предоставленные в пределах процедуры регистрации пользователей могут быть доступны другими пользователям Услуг.\n
4.2. Вы понимаете, что Sender не гарантирует конфиденциальность в отношении каких-либо данных, загруженных пользователями.\n
4.3. Вы несете ответственность и последствия за размещение и публикацию любых данных с использованием Нашего программного обеспечения.\n
4.4. В отношении размещаемой Вами информации, Вы подтверждаете или гарантируете, что Вы имеете все необходимые права и разрешения размещение информации и уполномочиваете Нас на такую публикацию.\n
4.5. Размещая через Наше программное обеспечение информацию, Вы предоставляете нам всемирную, неисключительную, безвозмездную лицензию, распространять данную информацию.\n
4.6. Вы также предоставляете каждому пользователю Услуг неисключительную лицензию на доступ к предоставленной информации через Службу.\n
4.7. Вы соглашаетесь, что Вы не нарушаете ограничений использования Услуг, предусмотренных настоящим соглашением.\n
4.8. Sender не допускает нарушение авторских прав и нарушение прав интеллектуальной собственности с помощью его Услуг, в вязи с чем мы оставляем за собой право удалить любую информацию по заявлению третьей стороны о нарушении авторских прав. Подать уведомление о нарушении авторских прав можно в электронном или письменном виде почтовым отправлением по нашим контактным данным.\n
4.9. В ходе использования Sender услуг, Вы можете столкнуться с информацией, которая может быть признана оскорбительной, непристойным или неприятной. Тем не менее, Вы соглашаетесь использовать Услуги на свой страх и риск, и Мы не несем ответственности перед Вами за контент, который может быть признано оскорбительным, непристойным или нежелательным.\n
\n
•	Ваши гарантии\n
Принимая условия настоящего Соглашения, вы подтверждаете и гарантируете, что:\n
5.1. Вы обладаете всеми необходимыми правами и полномочиями для заключения Соглашения и его исполнения;\n
5.2. Использование Sender услуг будет осуществляться Вами исключительно для целей, разрешенных настоящим Соглашением с соблюдением его положений и общепринятой практики;\n
5.3. Вы не будете совершать каких-либо действий, которые вступают в противоречие или препятствуют предоставлению Sender услуги или работе соответствующего оборудования;\n
5.4. Использование вами Sender услуг для конкретных целей не нарушает имущественных и/или личных неимущественных прав третьих лиц, а равно запретов и ограничений, установленных применимым правом, включая без ограничения: авторские и смежные права, права на товарные знаки, знаки обслуживания и наименования мест происхождения товаров, права на промышленные образцы, права на использование изображений людей, предоставленные  вами материалы не содержит информации и/или образов, оскорбляющих честь, достоинство и деловую репутацию лиц, пропагандирующих насилие, порнографию, наркотики, расовую или национальную вражду, и вами получены все необходимые разрешения от уполномоченных лиц в связи с использованием таких материалов.\n
\n
•	Ограничения\n
Соглашаясь с условиями настоящего Соглашения, вы понимаете и признаете, что:\n
6.1. К отношениям сторон по предоставлению Sender услуг на безвозмездной основе не подлежат применению положения законодательства о защите прав потребителей.\n
6.2. Услуги предоставляется на условиях «как есть», в связи с чем вам не представляются какие-либо гарантии, что Услуги будут соответствовать вашим требованиям; Услуги будут предоставляться непрерывно, быстро, надежно и без ошибок; результаты, которые могут быть получены с использованием Sender услуги, будут точными и надежными; качество какого-либо продукта, услуги, информации и пользовательских материалов, полученных с использованием Sender услуг, будет соответствовать вашим ожиданиям; все ошибки в программном обеспечении Sender услуги будут исправлены.\n
6.3. Всю ответственность за содержание материалов и соответствие его требованиям применимого права несет лицо, создавшее данные материалы и разместившее его в программном обеспечении Sender.\n
6.4. Мы никак не связаны с материалами, размещенными (в том числе транслируемым) Пользователями, и не осуществляем проверку содержания, подлинности и безопасности этих материалов либо их компонентов, а равно их соответствия требованиям применимого права, и наличия у Пользователей необходимого объема прав на его использование.\n
6.5. Вам запрещается использование Sender услуги для:\n
1) размещения и/или распространения контрафактных материалов;\n
2) размещения и/или распространения материалов порнографического характера, а равно пропаганды порнографии и детской эротики, и рекламы интимных услуг;\n
3) размещения и/или распространения любой иной запрещенной информации, включая материалы, экстремистского характера, а также направленных на ущемление прав и свобод человека по признакам расовой и национальной принадлежности, вероисповедания, языка, и пола, подстрекающие к совершению насильственных действий в отношении человека, либо к бесчеловечному обращению с животными, призывающие к совершению иных противоправных действий, в том числе разъясняющие порядок изготовления и применения оружия, наркотических средств и их прекурсов, и т.д.;\n
4) намеренного причинения смущения, угроз, преследования или вторжения в частную жизнь, какой-либо третьей стороны;\n
5) распространения рекламных материалов в личных сообщениях иным Пользователям без получения их предварительного согласия на их получение (СПАМ);\n
6) совершения иных противоправных и аморальных действий.\n
6.6. Несмотря на установленный запрет, при использовании Sender услуги вы можете получить материалы, которые можете счесть содержащими информацию оскорбительного или непристойного характера, а также в иной форме нарушающими применимое право, права и/или интересы третьих лиц.\n
6.7. В случае обнаружения фактов нарушения Ваших прав в связи с предоставлением Sender услуг, в том числе незаконных размещением материалов иным Пользователем, вам следует сообщить Нам об этом. Для этого Вам необходимо направить по Нашим контактным данным письменное уведомление с подробным изложением обстоятельств нарушения и ссылкой на материалы, которыми нарушаются ваши права.\n
6.8. Мы оставляем за собой право в течение 24 часов удалить любые материалы либо временно ограничить доступ к ним в одностороннем порядке без объяснения причин.\n
6.9. В случае многократного или грубого нарушения условий настоящего Соглашения или требований законодательства, Мы оставляем за собой право заблокировать учетную запись (аккаунт) нарушителя целиком, удалить ее либо иным образом ограничить (прекратить) предоставление Sender услуг.\n
6.10. Мы не несем ответственности за использование кем бы то ни было персональных данных пользователей.\n
6.11. При любых обстоятельствах Наша ответственность ограничена суммой в 50 (пятьдесят) долларов США.\n
6.12. Мы оставляем за собой право изменять, приостанавливать, удалять, или отключать доступ к Услугам в любое время без предварительного уведомления. Ни в коем случае мы не несем ответственности за удаление или блокирование доступа к нашей службе. Мы также может налагать ограничения на использование или доступ к нашей службе без предварительного уведомления или обязательства.\n
\n
•	Прекращение действия Соглашения\n
7.1. Данное Соглашение действительно до его прекращения одной из сторон.\n
7.2. Вы можете прекратить свои отношения с Sender в любое время. Если вы используете наш бесплатный сервис, вы можете просто прекратить использование услуг или удалить приложение.\n
7.3. Мы имеем право расторгнуть Соглашение с Вами, если:\n
7.3.1. Вы нарушили условия настоящего сообщения;\n
7.3.2. Sender разумно подозревает, что Вы при использовании Услуги допустили нарушение закона или нарушение законных прав третьих лиц;\n
7.3.3. Sender разумно подозревает, что Вы используете какой-либо из наших продуктов обманным путем или, что ваш "User Account" используется третьей стороной обманным путем;\n
7.3.4. возникает обязанность прекратить договор, в связи с изменением в законодательстве.\n
7.4. При прекращении Соглашения, Мы обязаны произвести отключение Вашего доступа к Услугам.\n
7.5. Мы оставляем за собой право аннулировать Учетные данные пользователей, которые были неактивны в течение более чем одного года.\n
\n
•	Изменения в Соглашении\n
8.1. Настоящее Соглашение может быть изменено Нами в одностороннем порядке без предварительного уведомления. Изменения вступают в силу в день публикации.\n
8.2. Действующая редакция настоящего Соглашения доступна в сети Интернет по адресу: www.sender.mobi/eula\n
8.3. Вы понимаете и соглашаетесь, что Ваше согласие с условиями настоящего Соглашения или использования Услуг после даты публикации изменений означает Ваше согласие с обновленными условиями. Если Вы не согласны с измененными условиями, Вы можете прекратить свои отношения с Sender в установленном этим Соглашением порядке.\n
\n
•	Прочие условия\n
9.1. Вы соглашаетесь получать от Администрации на указанный в вашем профиле на Сайте электронный адрес информационные электронные сообщения о важных событиях, касающихся Услуг.\n
9.2. Администрация вправе использовать сообщения для информирования пользователя о возможностях программного обеспечения Sender услуг.\n
9.3. Настоящее Соглашение представляет собой полное соглашение между Вами и Sender и заменяет собой все предыдущие или одновременные устные или письменные сообщения, предложения и заявления по отношению к Услугам.\n
\n
•	Контактные данные Sender\n
MIDDLEWARE INC. a company incorporated in United States under registration number 32-0447746, whose registered office is at 2711 Centerville Road, Suite 400, Wilmington, New Castle County 19808, support@sender.mobi</string>\n


    <!--SyncBtcActivity-->
    <string name="snc_have_stored_key">Найдены ключи шифрования, которые вы использовали на другом устройстве. Введите пароль для восстановления ключей</string>
    <string name="snc_new_keys_created">Сгенерированы ключи шифрования для защиты вашей переписки. Установите пароль, чтобы безопасно сохранить копию ключей на сервере</string>
    <string name="snc_password">Пароль</string>
    <string name="snc_data_sincing">Синхронизация данных. \nПодождите пожалуйста…</string>
    <string name="snc_agreement">Лицензионное соглашение</string>

    <!--Dialogs-->
    <string name="dlg_select_contact">Выберите контакт</string>
    <string name="dlg_edit">Редактировать</string>
    <string name="dlg_delete">Удалить</string>
    <string name="dlg_select_action">Выберите действие</string>
    <string name="dlg_are_you_sure">Вы уверены?</string>
    <string name="dlg_key_lost">Все зашифрованные сообщения будут потеряны</string>
    <string name="dlg_remove_user_chat">Вы действительно хотите удалить пользователя из чата?</string>
    <string name="dlg_leave_chat">Вы уверены, что хотите покинуть чат?</string>
    <string name="dlg_copy">Копировать</string>
    <string name="dlg_go_to_settings">Перейти в настройки приложения?</string>
    <string name="dlg_upload_photo">Загрузить фото</string>
    <string name="dlg_delete_photo">Удалить фото</string>
    <string name="dlg_select_an_action">Выберите действие</string>
    <string name="dlg_change_name">Изменить имя</string>
    <string name="dlg_enter_the_new_name">Введите новое имя чата</string>
    <string name="dlg_change_photo">Изменить фото</string>
    <string name="dlg_delete_dialog">Удалить диалог</string>
    <string name="dlg_add_to_favorites">Добавить в избранное</string>
    <string name="dlg_remove_from_favorites">Удалить из избранных</string>
    <string name="dlg_choose_image_source">Выберите действие</string>
    <string name="dlg_gallery">Галерея</string>
    <string name="dlg_camera">Камера</string>

    <!--AddContactActivity-->
    <string name="adc_phone_number">Номер телефона</string>
    <string name="adc_qr_text">Быстро добавляйте контакты сканируя QR коды друзей. Для этого попросите друга перейти во вкладку «Еще» и нажать на кнопку с QR кодом</string>
    <string name="adc_add_user">Добавить контакт</string>
    <string name="adc_company_your_friend">Добавить компании Вашего друга</string>

    <!--SearchActivity-->
    <string name="src_search">Поиск</string>
    <string name="src_the_list_is_empty">Список пуст</string>

    <!--OTP-->
    <string name="otp_we_sent_sms_code_on_your_device">Мы отправили SMS с кодом на ваш телефон</string>
    <string name="otp_phone_number">Номер телефона</string>
    <string name="otp_sms_code">SMS код</string>


    <!--Stubs-->
    <string name="stub_img">[Изображение]</string>
    <string name="stub_file">[Файл]</string>
    <string name="stub_sticker">[Стикер]</string>
    <string name="stub_video">[Видео]</string>
    <string name="stub_audio">[Аудио]</string>
    <string name="stub_location">[Местоположение]</string>
    <string name="stub_encr_msg">[Зашифрованное сообщение]</string>
    <string name="stub_form">[Форма]</string>
    <string name="stub_encr_msg2">Зашифрованное сообщение</string>
    <string name="btc_change_pass">Изменить пароль</string>
    <string name="btc_export">Экспортировать кошелёк</string>
    <string name="btc_export_instr">Откройте ваш кошелёк на другом устройстве и отсканируйте QR-код для импорта приватного ключа в формате bip39</string>
    <string name="btc_export_instr2">... или используйте этот мнемонический код:</string>
    <string name="btc_import">Импортировать кошелёк</string>
    <string name="btc_new">Создать новый кошелёк</string>
    <string name="btc_pass_hint1">Введите новый пароль</string>
    <string name="btc_pass_hint2">Повторите новый пароль</string>
    <string name="btc_setup_pass">Задать пароль</string>

    <!--SharedActivity-->
    <string name="shr_contacts">Контакты</string>
    <string name="shr_groups">Группы</string>
</resources>